★華為死機：事件屬於個別手機更新問題

華為手機系統更新檔出問題，有香港用家前日(29日)更新後驚見「死機」，手機無法正常啟動，不少人到華為位於旺角的客戶服務中心了解及維修。華為表示，經調查後，發現事件屬於個別手機更新問題，並對受影響的用家深表歉意。

華為指，有關問題已得到修正，技術人員已陸續為受影響顧客解決了手機異常情況，預計今日(31日)或之前完成受影響手機的修復。華為建議，顧客近日凡遇到關於手機更新的問題，可致電或前往客戶服務中心，相關人員會按步驟指導用家進行更新。

個別問題

全部人既個別問題

用家問題

香港問題

佔中問題

你話畀美國佬攪鳩你hack左你server我覺得仲講得通，而家個別事件即係你間企業自己閪啦

lm